Zij hebben dat al gedaan voor mij.
Ze had geen recht om zichzelf te doden.
Het was een egoïstische houding van haar."
"Mijn Lieve Dorian," antwoordde Lord Henry, een sigaret van zijn zaak en het produceren van een gold-latten matchbox, "de enige manier waarop een vrouw ooit kan hervorming een man door saaie hem zo goed dat hij verliest alle mogelijke interesse in het leven.
Als u getrouwd bent met dit meisje zou zijn geweest dan ellendig is.
